拍片撚入

點解冇人講z cam e3
好似好正
性價比高
又細細部
4k 60p 無限錄

Z cam e2先啱

E2 好正 應該有嘅都有
不過唔係個個人岩用呢

4k 120p都無限錄呀
Cfast真係好撚貴

利申已買

睇左review幾正
但支那野不了
BMPCC

驚唔驚過熱問題，同埋唔係ff會唔會唔慣

暫時睇最大問題都係支那出，同個mount係咪用m43

少少驚
不過未試過長roll咁耐

本身我拍片係ff轉aps-c
依家都係買返個metabones用aps-c鏡

本身係想買bmpcc4k但係排左好耐都未有

巴打係用metabones speed booster定普通版？
Apsc嘅話會係 咩廠嘅mount?

Speedbooster 0.71版

EF mount

果然連登冇咩拍片撚

呢類專業拍片機一定少人討論，一般拍片都係用無反，要去到拍TVC先會用呢啲機
不過真係拍TVC又會用返FS7 C500 arri red 果類機，好似平時好少人會用bmpcc 一樣

但佢個價位唔係算好親民咩？

bmpcc 4k勁難買

z cam E2

點解？好缺貨？

係全球都缺貨香港上年12月無代理攞到
依家連b&h都要訂

本身訂左bmpcc4k
最後都係買左e2

Bmpcc4k今次真係好進取，高iso今次真係用得(最緊要呢樣 ).. 萬一蚊機送埋davinci... 不過usb-c駁ssd部機仲有d connection問題，岩岩出左firmware話解決左.....就算上b&h 之前12月訂，都好似3月底至交到貨... zcam始終係國內牌子... 應該比bm更少眾....

DaVinci Resolve唔係本身免費？

唔係

呢部嘢4K 120fps可以422？

What?明明記得佢唔係全免咩？

係，好似仲要係玩10bit colour

有d功能要比錢先用到
例如read 10bit 好似係
如果唔係會有水印

好進取喎，但感覺支那嘢仲係有伏

4k120p係10bit 420
4k60p 以下先係10bit422

所以竟然冇咩人講，覺得奇怪

如果唔係bm既貨源問題
我諗zcam會再少眾
就好似kinefinity呢類大陸牌子
Btw zcam自己出左啲denoiser同plugin都好正

利申返先 我10月中訂左bmpcc到依家都未有

咁難入手嘅咩

我本身下個月要拍壇野
諗住用bmpcc既
咁10月訂我12~1月拎得都可以試下機
但係到依家都冇
最後買左zcam開心使用中

換機有夾色問題，我用開岩用就算....
10月到而家未有機? ... 行貨定b&h?

行貨呀屌
佢地話仲搞緊9月啲單

本身我自己都有留部sony6500黎夾色
要夾機我又可以彈出彈入

大撚獲... 我12月訂...
我本身係bm撚... 唔係想要夾色用gh5s都交到貨ge... 因為真係想用bm上穩定器又輕既(好強調要輕 )

問個題外話，有咩無線收音同機頂咪推介，筆直約五千

Zam cam has AF ma?

拍到電影level都仲要af

有呀
廢過s2你用唔用？

揸呢啲機都唔會用AF架啦

Zcam未賣之前
不斷打飛機話個af track到好多野又準又快

連燈仔係唔會用細底機拍片㗎

要準係要睇支鏡

唔通用中片幅咩？ 哈嫂同leaf咩

A7S先拍得㗎

信AF 同peaking香硬， 練定加滕鷹咁既手技跟你一世....

sony加支rode
公廁 5k

邊隻係公廁？

呢D機唔係大BRAND好煩
夾B機煩
遇到問題上網少資料煩
維修煩
平係平 但一諗到以上問題就不了